---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20059"
date: "2015-01-16T20:58:48"
uploadBy:
- "robvanbaal"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Rechts war Heinrich Fuchs mit seine Modelle. Entweder es ist Heinrich, oder eine begeisterde Besucher... 

Habs nachgeschaut: Münster 2011 war das.